［港獨派果然係共匪］中共意圖借出110億歐元支持加泰獨立

中共意圖借出巨款110億歐元支持加泰獨立，建立中央銀行。
//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂

你班連自己都未顧掂的自大港喱繼續支持加獨啦
依個世界邊有普世價值
根本由頭到尾都係國際利益
天真左咁多年都未撚識醒

最後幾句真點精警

政治又唔係小朋友玩泥沙

乜咁睇唔開啊 問中國借錢
叫佢睇下一帶一路啲新聞先啦

推

支持香港人去反共

［行動］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！
國際文宣要宣傳參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

今晚會有幾多左膠參加集會呢

認撚住今日仲吹奏集會班人

一句，今晚唔好去

支共網軍連日來，
鋪天蓋地抹黑加泰集會，
結果又一次捉虫。
真理越辯越明，
集會大受關注。
仲有Bonus：拆咗Solomon Yue個奶美大台。

入黎啦你班弱智賣港賊
我話撚知你瘋狂spin話唔係支持獨立而係支持加泰人
而事實鬼佬的觀感就係你班仆街香港政治流氓

俾人幫左忙隻腳踏入半步上岸就就係到左右抽水

Push

支共網軍？
而家人地踢爆你班共賊俾錢支持加獨呀

支持者肯聽先算

呀哈

今次點兜呢

推啊推啊

推呀

連環炒車

有錢就獨立到香港晨早獨立咗啦，你估加泰窮咩

將焦點放返去police brutality跟本集會就冇問題，係你班人夾硬按個支持加獨落集會主題到，你地先係最有問題個班人。

兜唔到呀

警暴無問題
問題係警暴度度有
搞手點解企硬凈係加泰
鬼到出面

冇眼睇

成班p牌推 咩料

咁我地夠拎時代革命旗出黎啦
各有各睇法，一啲人覺得係爭取返自治，一啲人覺得係港獨。同樣地，人地加泰人已經講而家唔係獨唔獨立嘅問題。你一野屈落加泰人到，同d支那人話我地港獨派有咩分別？

美國德州都有人想搞獨立，仲乜唔去支持埋一份?

要人肯落疊先得既

push

我地自己帶文宣係同媒體解釋
唔好下下靠主辦單位啦
呢場運動之可以堅持到今日係因為冇大台
你覺得邊到唔啱要改善咪去做囉

甘又唔好話人係鬼
只係佢地係六大訴求同大愛之間，揀左大愛
本土同泛民之爭

＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂

請不要再因加泰獨立而為共產主義狡辯，你支持具共產主義色彩的加泰獨立是你們自己的事，請不要拖累香港下水。

支持共產主義，那你們還反甚麼共？他媽的根本是一群匪諜、共匪。

蔣中正曾言道：「反共絕無妥協，奮鬥才能自由。」

香港要獲得自由，就要反共到底，而不是跑去支持明晚的共產加泰獨立集會。

既然你都知係睇利益
香港支持加泰美國都係要幫架啦

.

人地又支持共產 又有支那幫手
唔撚明搞咩加泰集會
要反警暴就搞全球反警暴集會
呢啲關鍵時刻 自己未搞掂就做埋啲咁既野

我晨早話佢地係共狗

認撚住嗰班搞手 正共匪

呢幾日嘅呢類post,推親都係果50人左右,不停重複,有p有唔係p
仲要係永遠頭10個回應係極快,係文都未睇就勁快回....

陳雲：香港人舉行集會撐加泰獨立的情況，好似加拿大的香港人舉行支持魁北克省獨立一樣，會被視為毫無國際道義而行動無可預測的一群不可信賴的政治流氓（political hooligans)，就好似自己鎮壓西藏新疆獨立而支持加泰獨立以搞亂歐盟的中國共產黨一樣。

無數香港人手持歐洲護照或BNO，而加泰獨立是違憲的，香港人支持歐盟成員國一個自願加盟的省份加泰隆尼亞獨立，而香港人與這個加盟省份毫無血緣或文化聯繫，你認為歐洲政府會怎樣看香港人，歐洲政府的內部如果要通過類似美國的香港人權法案，會有幾多顧慮？

同樣地，香港人大部分不是講法文的，我們也不學魁北克省的法文語種，也與魁北克省毫無血緣或文化聯繫。如果移民加拿大的香港人年年搞大集會，聲明香港人支持魁北克獨立，你認為加拿大政府會怎樣看待這群香港移民？

支持加泰爭取民族自決，這是國際主義，如果支持國際主義，也同時要譴責中國、韓國、泰國、印尼、新加坡、菲律賓、柬埔寨、緬甸、印度、土耳其、伊拉克...你一落飛機就要舉牌示威。

舉辦這些聲援加泰爭取權利的組織，如果是左翼團體、國際主義、社會主義團體，是可以的，外國政府是看到香港有這種左翼社會主義團體而已。但目前舉辦聲援加泰的社運人士，大部分就是參與反送中、支持香港自治與普選的香港社運人士，而不是持有特定政治信念的團體。這樣就連累了全體香港人，拖累香港人進入違憲分裂主義運動的陷阱。這正正就是這群社運人士的目標吧？

班搞手全部都係共狗

敵人擁護嘅我反對

拉

係時候割

一定要去集會支持加泰反共！

連陳雲都咁講

家陣我地反共呀 然後搞個支持共產既集會 真係神奇

幫中共搞手入黎講兩句啦

反正我今晚一定唔會去

唔係錢既問題, 而係中共講明佢肯宣佈獨立就借錢, 先唔講加泰係咪需要先, 但就肯定中共係想佢地獨立,
而家香港就有班人去幫緊中共撐加泰喇~~~

熱青城係咁散呢段假新聞
岩岩隔離又係呢段
twitter又有
都係個幾個

唔怪得口交部話西方唔支持加泰係雙重標準, 原來係幕後加一腳

睇下咩程度囉
美國幫香港係因為要保''一國兩制''依個防火牆佢先夠薑入中國做生意
但如果香港獨立，意味住同中國斷交，再唔可以透過香港進入中國市場
甘對美國黎講，香港都無利用價值，幫黎做乜？唔通真係大愛咩
中國派唔派兵黎屠城佢都唔會再理，最多twitter屌２句

敵人讚你代表...

鬼到爆

個開po申請100%係熱青城

五毛黎 善用起底功能

因為係共匪間諜囉
就係咁簡單
現哂形出黎

笑撚死我

on99 陳雲只係引用新聞 假新聞 你話係就係？

加泰撚為咗光環連chinazi都connect埋

唔理手足反對,攞幾千義士烈士幾百萬人嘅成果去賭
大愛大同嘅決心令人感動...

下次劉頴匡周竪鋒搞嘅活動唔洗預我

就係囉, 係我未睇晒所有相關post定點?
因為我都問左好多次, 點解搞警暴淨係講加泰, 而家世界好多地方同時發生緊警暴, 或軍警鎮壓, 好似新彊咁, 點解唔搞呢d要搞加泰?
但一直到而家都無人答到我................
最多只係答加泰係切入點, 然後再問點解咁多地方唔用, 要用加泰到切入點.........結果都係到而家仍未見到有人可以答到明確答案..........

第一 集會主題講警暴
第二 搞手都講左有睇到意見會加埋其地方關於警暴，自由既問題
第三 由一開始都係你地班人瘋狂spin話集會係支持加泰獨立
第四 一班未掌權就考慮利益妥協講要自由民主，笑死人
第五 你冇權冇勢就更加要企起有普世價值支持既一邊，咁集會主題講警暴，自由，完全符合喎
第六 中共有借定冇借都唔係關香港人事喎，你地幾時做左中國人咖？

你有冇睇內文？

唉敵人擁護呀

姐係變成中國領區，用黎打入歐洲既白手套

你up乜春
支持加泰還支持加泰
反共還反共
問題黎啦!! 共產黨支持加泰
甘應撐定唔應撐

那有外匯 拉

其實加泰獨立其中一個原因就係，
加泰人勤力、有錢過西班牙其他地區，
覺得西班牙係負累

明明929 ani chinazi轉過頭代表手捉connect埋chinazi

上海獨立

咁你唔引用大公報個d新聞？
西班牙本身都有統一派既報紙污名加泰
同大公文匯污名香港人一樣
係報d無source既野出黎
同抗爭天使，黑衫人收錢呢d垃圾文一樣
熱青城就淨係識拎假新聞造謠

其實香港基本上係政治弱智
唔識就唔好出黎獻世
專心奶美咪算

仲死要搞加泰集會個班仲要集會眾籌 擺明cap水

蟲啊 支那仔有冇豬肉食啊

絲打真係後知後覺

哦
咁解釋下加泰獨派領袖個tweet

加泰冇支持中共，你睇多D新聞啦！西班牙文你未必識，你定係唔識英文呀？

929全球咁多人出黎聲援我地都冇理過人
1013個thank you world活動就可以話cancel就cancel
加泰就連改名加其他地方落去都唔得

虛偽到

你post個原版tweet出黎lo

cls 加泰有錢過你

歐美借唔到，問中共借，咁又點?
D terms 係點先有意思。

關係好曖昧

人地搞集會你係要搞散人，陳雲無你既事呀，你收山啦

真心認同，自己未顧掂，未認清成件事就集會，急到咁，成件事好鬼

會員
山本小鐵子
係共諜
新聞出左就屈人假新聞
你去仆街死啦屌你老母

加泰九成人支持，你德州幾多人？
香港都係二百萬，一半都無
咁全世界係咪應該沉默？

歐美借唔到，問中共借，咁又點?
D terms 係點先有意義。

五毛

解啦
同我一隻一隻字解
連埋下面佢quote既野

樓主
起完你底
你真係一條分化撚黎架噃
屌你老母臭閪!!!!!

推
一句到尾，今晚唔好去

唔緊要架
你繼續幫我推
俾人睇下你幾無賴

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

唔去

吹去集會嘅已經 BLOCK 撚晒，好多仲要係之前已經 BLOCK 咗

夠熱青城鬼？
抗爭既係共碟，坐監既係共碟，逃亡又共碟
屌你老母得熱青城唔係共碟

冷處理 拉

一

唔小心起左一起樓主底 原來係割蓆界既代表

反共嘅人去支持「有中共支持獨立」嘅加泰集會

好過你舔共啦

夠你熱青城無賴
係到post假新聞

Lenin Barack, Barcelona 1937
共狗confirmed 完

九成人支持獨立？Source 呢？

比個不反對通知書你 就知有鬼啦

要去既自然會去,你阻唔到
唔去既幫幫手做文宣

九成人支持? 幾時做0既民調?

日期、時間

係咪用下個腦咁撚難?
時代革命旗係咪代表香港獨立?
唔撚係呀嘛!
香港獨立旗而家仲有無人拎?
無啦!!!
加泰呢支旗係代表緊加泰獨立呀!!
拎加泰獨立支旗黎做宣傳跟住話唔係支持獨立??

你同話做雞但係我仲係處有乜分別??
Goodest logic

都唔係信曬 但我覺得件事伏味好濃咁
點解會係呢個時間點搞集會支持
同埋 支持加泰不等於支持加泰獨立 個風向好有內鬼既味道

推爆佢，去集會果d唔該收皮

慶幸連登仲有你呢d心水清既人

人權法果日都有 美國一定係鬼

問中國借錢...

POUM
Catalan: Partit Obrer d'Unificació Marxista
馬克思主義統一工人黨

「反共絕無妥協，奮鬥才能自由。」

加泰冇支持中共，我夠知啦
加下講緊係中共支持加泰獨立

中共支持加泰
我地反共但又支持加泰，係咪好矛盾

支持加泰獨立

咪係
好揀唔揀，揀個有獨立理念既地方
你話唔係想趁機又爆響口講港獨都冇人信啦

齊特曼電報支那版

咁你有何高見

其實點樣支持一起班人，但係唔支持佢哋做嘅嘢？

我可唔可以支持香港警察，但係唔支持佢哋打示威者？

支持共產黨，但係唔支持佢哋極權統治？

著名熱青城
屌梁天琦屌梁繼平屌晒所有人

偽獨不肯承認嘅事實

咁你咪自己入紙搞第2個囉 野又唔撚做淨係識指指點點 搞未？入紙未？

中共冇講過時代革命係帶獨立意識嘅？
你唔咁諗唔代表其他人唔會曲解我地
同樣地加泰嘅事情畀好多人曲解咗
你睇下立場個訪問先啦

如果你連人哋嘅民調、現況都唔知，
咁有咩資格評論

虫你老母閪呀

呢4個月一度以為香港人唔係咁多蠢人
直至1020出去見到班on9拎住加泰旗
就知香港係有一大班on9
見係同路人先唔屌

同你依個冇知識既人講野浪費我時間！

支持加泰示威者！今晚同時兩地同行

咁香港可唔可以問其他國家借航母獨立

無source就收口啦

支那支持加泰獨立添

畫面好睇啲 醒神啲

屌 加泰集會不了

香港獨立，美帝可唔可以借一萬億比香港

是但啦

加泰人九成人支持獨立?

source呢?

唔駛FC ga?

係咩？

是但啦，我就唔去既
麻煩之後有咩手尾搞手自己搞返掂

好撚可悲原來係弱智
如果你話支那支持加泰獨立
你更加應該就此拉埋香港一齊講

大愛左膠連敵人都愛

凡敵人支持的，都必須反對
但凡盟友反對的，都屌佢係鬼

大家係唔同地方雖然都係示威，唔代表一定要係同伴，當然死黑驚係同一敵人
但伏味在於risk 係咩
不過呢一點唔同人有唔同睇法，可以傾下share多d

屌你老母wiki都有啦，連google下都唔識淨係識鳩屌

手足睇路
已Blocked

煩撚完未

共產標志

幾時批埋錢俾元朗國獨立

班儍鳩仲走去撑共大會，儍撚左

竟然成個港獨派都變咗共匪，真係多謝連登仔。

唔好嘈啦
運動唔係冇大台既咩
去就去 唔去就唔去 有咩好嘈
集會人數結果會見證到民意走向

可唔可以問中共借110億歐元 有香港人都想獨立?

岔開話題, 係咪即係答唔到?

搞分化

其實好多人提出過改個主題做反警暴 起碼清晰啲 唔會俾人誤會 但個搞手死都唔肯聽下人講做埋啲危險野 我真係唔明
好啦 你唔肯改 但成個宣傳都唔夠清晰係反警暴 唯有希望到時係集會清清楚楚咁講返係支持加泰啲咩 同埋唔關獨立事

仲有錢借？你啲百姓吃緊草喎
不過都唔緊啦，蟻民死幾多都唔會心痛嘅

最撚on9係死撐
一句講曬 唔去

敵擁我反 咁撚簡單都唔識

推

新泛民同港獨用加泰集會幫共匪解散運動，如何破陣？

分化 拉

好簡單搞手根本就係共匪

又要懶，又要無知

只因大愛 吾理加泰運動 背後背景去支持 哩班人真心on9

個日美國議員助理係度

上海不嬲都想

樓主分化撚連周豎峰都話要去 你公開不利資訊就係鬼

樓主要支持埋北愛爾蘭獨立先洗到底

本身都猶豫緊去唔去
多謝中共指條明燈

拉你老母咩傻仔
咁中意去共匪集會呀

可以支持警察跟足規矩做野

人地農產品都買唔起
仲去送錢比你洗
證明佢有情有義
你識條鐵咩

出事

呀劉生本身仲想幫加泰眾籌
唔係俾人report都唔想收手

依家支那一次過出110億歐元

希望加泰班人醒水啦又係支那一貫經濟陷阱
一收咗筆錢就玩撚完

仲有呀，

110億係首期ja黎，

等班加泰人依賴左支那Chinazi以後

支那仲可能陰D陰D科水控制班加泰人

我依家支持你入紙撐新疆西藏 反世界警暴 岔咩開話題？你入未？

連登仔支持將會北愛爾蘭獨立 or
世界上所有親共革命
只要有警暴問題就要撐
輸出革命

香港曾經與「中國政府談判」
現在要「單方面宣布獨立」

一旦香港宣布獨立
中國就會立即借出110億歐元

問大陸仔借錢搞獨立
仲要擺我哋香港人上枱 不了

北愛獨立 北愛獨立 北愛獨立

咁應該講曬印尼 智利國家 唔止係加泰

提醒加泰人唔好收支拿d錢 一收左佢就變一帶一路d窮國咁破產然後最後比支共全權控制

全部共匪

同意

Cls，收咗中國錢重衰過唔獨立
收完之後等於比共匪控制

證據確鑿 撐果班仲有咩好講呀

日屌夜屌外國勢力
自己又走去借錢比人
龍門任搬

支那個110億歐元

隨時仲要係抽香港水去科比加泰

支那仲邊有咁多外匯

睇路啦年輕人

連登好多國際共諜mon緊ga

中共有無講係中共嘅立場，國際唔係一致認為時代革命代表獨立

但係舉加獨旗係國際公認係加獨，得班支持集會嘅人話唔係咁有想法

利申：支持加泰人但唔支持個集會

入咗紙改唔到

今晚應該都會有人去 唯有對外解釋佢哋唔係主流民意 人數反映一切

尋日啲加泰post搞到英領千人人鏈同重慶大廈一個熱門都冇唔理個集會鬼唔鬼，大把鬼喺到洗加泰post搞到熱門都冇其他正經行動，連登同出面脫曬節

我問緊你地做咩唔關心其他地方既警暴, 你無答, 然後問我入紙未, 就係岔開話題唔答啦, 唔係想岔開就會直接答我唔搞其他地方既原因, 而"你入紙未"唔係唔搞其他地方既原因喎.
理性討論, 但你地都唔肯正面答人, 咁難怪咁多人質疑囉

話說，咁係咪即係中共支持分離主義？

成班熱狗

黃絲帶都唔知係咪共狗指示

所以唔該不推文啦

西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立
2016年有無我唔知，不過依加有都拎唔到出黎

我咪叫你入紙關心其他地方警暴 我支持wo

撐加泰 不願面對的事實

吹大雞叫人唔好去
唔一定係搞手問題
而係支那搞小動作
前線好多年輕義士中學都未畢業
唔明點解好正常

一句講曬贏左零分輸左死全家

加你老母泰

一定唔去今日集會

唉，唔好去，等件事快啲完左算啦

歐美借唔到，問中共借，又如何?
D terms 係點先有意義。

收左你110億歐元，加泰會唔獨立

唔夠人講比人踢爆就假新聞 無恥至極
我以為你班共產加泰撚係蠢 點知係中共打手

無錯。支那科唔到，就引誘大愛左膠接力

凡是敵人擁護的

有無第句

18年新聞?????

搞手係邊 直接取消集會算啦 真係隨時畀佢一鋪清袋

咁我地係咪要搞返個 “Stand with HK Police” 集會，內容係支持警察依法辦事？

不推文

一句講曬弊大於利

唉...嗱大家睇到喇, 係真係無辦法正面答到的.......
所有人問我同一條問題, 都係咁比人岔開, 爭議就係咁嚟

支持你出黎
你有你出黎既自由
完

既然都知國際關係係講利益，咁我又想問下今既集會與否可以有幾影響到利益？

[突發]所羅門直接話加泰集會係大伏

核彈都唔割

你認為加泰(5成人左右)今年先搞獨立?

山本小鐵子除左話人係熱狗之外就冇野講

一百億歐羅就夠立國？夠開中央銀行？

本身都話唔去就唔去，唔駛屌，最多叫無政治智慧
但係今鋪唔駛諗，on99走去支持敵人嘅盟友

咁美國問中國借錢
係啖要反埋美

110億係首期黎ja，

等班加泰人依賴左支那Chinazi以後

支那仲可能陰D陰D科水控制班加泰人

絲打睇住呀，俾你chur住問，人哋老羞成怒，好快扣你帽子，話你分化撚架啦

中共目的可能係加泰港口

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

Exactly.
加泰港口 ----> 一帶一路------> 習種立威

無錯，去唔去自己揀，去既話大家執生，盡一切所能擺番焦點落警暴，小心搗亂份子
[加泰集會] [集思廣益] 不分化不割蓆Post

又吹風？
你啲三毛真係死心不息

支持果度人民同支持佢地大台唔同

咁你哋不如唔好叫光復香港時代革命啦，
呢一句slogan係獨派梁天琦諗出嚟㗎，屌你老母

鳩叫光復香港時代革命然後反港獨
好野

我唔再問lu, 問左咁多次都無辦法知道原因, 再問都係唔會有答案....
只能希望最後壞事變好事, 唔使香港人一齊承受.
同樣地, 真係出事的話, 都希望香港人受到教訓唔好再善忘........

連登幾時變咗反港獨

只係問一句：其實除左樓主條link之外，有冇第二個source係講同一件事既? 因為我暫時就未搵到，會唔會有識西班牙文既巴絲可以幫幫手搵?

利申: 今晚本身有事根本去唔到集會

唔怪得舉共產旗
大愛左膠訓醒未？

算唔算係本土城邦派決定同5毛一齊夾擊本土獨派嘅開端

不過本土派鍾意內鬥已經唔係第一日嘅事
私怨大過天

我喺另一個po話希望有popo搞事掟汽油彈燒死加泰集會既人，之後比人話痴撚線。依家唔知條友見到呢個po有咩感覺

向毛主席敬禮！

e.g.
你本身係GAY,我係耶撚反對同性戀. 你話我耶撚oppress你,你反耶撚.
咁但係你同我都可以一齊反性暴力, 係咪? 有乜撚野矛盾?
我耶撚反性暴力唔通你GAY就要支持性暴力?

出一個坑入一個坑,有咩意思

柒左就潛啦屌你老味

睇下報道内文，就知同樓主講緊嘅嘢有好大分别

佢果日係沙田喎

咁你溝女都係為扑野姐 以後第一時間識女就大叫「我想屌死你」啦 洗乜甜言蜜語又做呢樣個樣姐？

時機呀！適當時候做適當既野 咁撚難明？

會話你係5毛先

下面啲人屌緊喎

一張相、一段片可以好大影響力。可惜我唔識搞手.....

所以話係都撐左西藏先

加泰背景完全唔同香港

加泰獨立領導之一
Maoism eh

嘩，愈來愈多證據.........

係ChiNazi啵

咪係!

你依個邏輯調返轉頭都得
吹大雞叫人去
唔一定係搞手問題
而係支那搞小動作
前線好多年輕義士中學都未畢業
唔明點解好正常
都係個句
無大台，大家獨立思考咪唔會存在比人煽動既問題囉
想去咪七點見囉
唔想去咪記得九點連儂場囉
有無咁難諗

又屈毛
起我底啦

咩呀？咩證據？
香港一樣有三毛出post支持警暴丶話香港唔應該獨立等等
但唔代表個度嘅人意見同睇法

成班唔知頭唔知路見人衝就話支持

不如解讀下篇文啦屌
多餘

班左膠好撚煩

東方勢力

死都支持加泰，就算民主國家好過中國香港，可以有聯邦制可以有自治政府又點喎😡，美國同西班牙竟然反對加泰人獨立既權利，恥與為伍，美國同solomon想做大台，憑咩，美國好勁咩？

陣間又變埋特別行政區

我都一定唔會去 身邊個個都話唔去 鬼到癲

小心班左膠定唔知鬼又黎咬人

加泰係個distraction. 共產黨唔冧，聯合國支持港獨用都冇𨶙用，因爲共產黨會日日出兵打香港。時間越拖對我哋越不利。

先堅持五大訴求。成日改口號會變成搬龍門，所以成立獨立調查委員會可以包含「有權力重組警隊的獨立調查委員會」嘅意思。

逐個影大頭

唔係話支持加泰集會 不過呢篇係一年前 同埋中共比錢係一個好大指控 會唔會有多d source backup? 斷估一年前歐盟唔會唔出聲掛？

又咩普世價值又盛咁 未見過有政客拎本土利益去供奉其他地方咁撚偉大

外國勢力 干預內政 收中國錢 做中國隻狗

西班牙人討論緊依單野係fake news

Bueno carallo.. empieza bien el artículo: "Un correo de un tal David, que no ha podido ser identificado.." eso ya huele a invento. Vale que los chinos cuando vienen aqui se ponen nombres occidentales... pero esto suena a manipular pruebas.

毛魔派加泰
手足被共匪殘害，點解重可以去支持共匪???

但係一開始將加泰做main theme，柒咗先改口又點計先？

改咗都屌柒佢？痴撚線呀

星期日現場：加泰不似港 西班牙非中共

文//朱敏華（作者在香港出生，九三年移居西班牙，曾在巴塞隆拿居住八年）

熱狗開始做野

你一開始用加泰嚟吹雞啊師傅，明未？

而家佢咪跟啲人講，驚加獨敏感囉，咁有咩問題？

熱狗入侵

共狗亡港之心不死

同意
咁大爭議就畀多d時間傾 之後再決定搞唔搞集會
要即搞集會真係好鬼

唔去少

真？

借完佢地無錢還跟手食左人地幅地?

[全世界入]國難話要鶳FA喎

歡迎大家留言講下到底 FA嘅存在有冇意義
仲需唔需要FA
同埋 洗唔洗私了FA

其實人哋收咗錢, 會唔會親中係另一回事, 唔係個個咁on9收咗蛇齋餅就會保王黨

仲有支持唔等於一定要集會
既然有明顯分岐就回歸個人
想支持大可以遊行帶支加泰旗行
同個別支持唔同
為呢個議題搞集會其實會製造一個明確訊息
外國人可以解讀成「香港人支持加獨」

班白痴仔以為輸出革命，好威威。今晚去啦，越多人去，中共越開心。
豬咁蠢

我用GOOGLE TRANSLATE睇咗果篇2018.10月嘅舊聞>-----

當時西班牙軍警已經捉咗D加泰官員，
從加泰官員在USB drive內儲存的電郵，
發現加泰政府為了獨立後成立中央銀行，
與支那政府商量借110億Euro。
流亡中的加泰領袖在TWITTER回應：又唔係俄羅斯。
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>
果110億Euro，應該未收。
加泰政府為了獨立，想借錢成立中央銀行，好合理。
歐盟美英，幫馬德里政府，加泰要問歐洲美英銀行借錢，可能唔得。
問支那借錢，最多係互相利用，不可以講成收錢搞獨立。
最緊要係個Loan d terms。報導無講 d terms。
支共網軍混淆視聽，一貫下流賤格。

總之今晚就唔去！

咪先，係咪遲下我地有中共對家既軍火先

繼續支持加泰拎光環啦

快啲借
想睇點得罪EU

連登on9仔
早年BBC就已經講左有俄羅斯勢力
我已經越睇越唔對路
D傻撚仲投射過去

光環撚出嚟

支持美國德州獨立
支持北愛爾蘭獨立
支持阿拉斯加獨立
支持塔斯曼尼亞獨立
全世界再分裂啦

人地送錢俾其他國家
都唔撚益人民
人民食屎定食草都愛國愛黨
你吹咩

屌，成日為哩件事嘈⋯有咩好嘈？
場運動到今時今日仲可以做落去都係因為兄弟爬山。個撚個都係摸住石頭過河架啦，邊到有一百份之一百係岩架。果陣夠有一大班人叫人唔好搞starfucks啦，又話美帝資產得罪佢地好大劑又點又點。最後人地美媒直頭幫裝修澄清。之後啲反裝修撚呢？
每一樣野，唔做過都唔知個結果係點，既然有手足搞個集會出來，咁去就去，唔去就唔去。唔須要屌去嘅人。劉穎匡都話係鬼嘅話咁之前第一次九龍東遊行、觀塘遊行、第二次光復屯門果啲遊行又話佢係鬼呀？本身而家集會搞手都要面對好大嘅被捕風險，唔好連哩一群最敢出來申請活動嘅人都屌走埋得唔得？雨革果陣輸嘅其大一個主因都係捉鬼咋。近排連登成撚日都滲透晒啲互屌氣氛，一定要人跟你果套，兄弟爬山得個講字？香港哩場抗爭可以得到世界注目都係因為百花齊放，多元化，唔好限死自己。
你地班熱青城，成撚日係到想死灰復燃做大台。又話唔撚好唱榮光、又話唔撚好叫時代革命要叫驅逐共黨。收撚皮啦，你地做返你地要做嘅野就係同路人，但教埋晒啲乜鳩野教條主義，要人信鳩晒陳雲啲濕鳩野嘅話，對唔住，我絕對唔會跟。
最後，全世界包括美帝會企係香港果邊都係因為利益使然，你估真係咁撚仁義道德？講慘，新彊啲穆斯林仲慘過我地啦，因為仁義道德而幫手嘅話一早制裁左中國啦，唔好講到一場咁嘅集會就有機會翻晒盤咁啦⋯⋯

習種係非洲課既金仲犀利...

p牌點推

笑撚左

好似話係3年前舊相，唔知當時佢想表達d咩呢？

干涉人哋內政，支持人哋獨立，自己又未係雙重標準！

自己諗下點解咁大爭議,但搞手死都要剩係搞FOCUS加泰集會,係咩心態自己諗下
一係on9
當左自己係皇帝講左就係唯我獨尊,同上次人權集會報人數一撚樣
一係共狗
特撚登搞落去比陷阱你踩。
理據好多POST詳列左,明明擴大化主題最多人支持最小伏,但唔撚肯轉膊。

好明顯改圖下話

陳浩天班人做開大事 佢地識計數

搞加泰集會既人肯定係民主中國d 朋友

又熱狗 熱狗已經冇人理 仲活係2015年

弱智
你睇下一帶一路d國家先啦
你咁講香港未到2047=未正式控制所以唔計

P牌狗 死全家

智利仲撚大單 提唔唔提

提提大家，如果參加今晚加泰集會記得帶五星紅旗

中國呢廿年改變得太多

咁好人...
有什麼陰毛

投共

美國依家都問中共拎錢啦，美國又親中?

咪天真啦⋯⋯你真係信一借一還咁簡單？

敵人支持我反對

唔會去加秦集會你要搞係你嘅事

On9 左膠先會做
支持所有分裂主義，因為被壓迫，唔知持就係偽善
最撚好笑
“咁我地同 LBJ 有乜分別 “

左膠咪即係共諜
連登 : 唔好分化啦

我見到都笑撚左出黎

有咩手尾晤好意思先割蓆
You’ve been warned

推啊

屌 暗牌共匪

岩岩wiki完 El Periodico係全個西班牙第五大報紙 應該係堅料

［有位走地撐加泰獨立］ 每個地方既人民應擁有自決自己地方前途的權力

中共正仆街

吹完大雞點知拎啲人去搞另外一壇嘢，你覺得冇問題？

唔好去啊

推到1000

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

兄弟爬山 各自… 咩話
都話 不咩灰
不割 不割 不割

Haha 尋日先有幾件垃圾同我嘈

你班左膠撚快啲死啦屌你老母